年年都有人講到12月仲咁熱… 屌做左咁多年人

明明年年都係十二月先開始凍，前年仲去到聖誕先開始凍
但成日有人講都成11,12月仲係咁熱
其實每年香港凍得三個幾月

On9 我讀小學時11月已經著晒長袖啦

以前香港落雪添呀
十二月先凍

樓主一定係新香港人

D 人係好撚on9

自己搵下歷史就知邊幾個月先係冬天

呢十年計，大部分都十二月先凍

樓主今年10歲

我鐘意你既斯路

1981-2010 年天文台錄得日最高、平均及
最低氣溫的月平均值
月 份
平均日最高
(攝氏度)
平 均
(攝氏度)
平均日最低
(攝氏度)
一月 18.6 16.3 14.5
二月 18.9 16.8 15.0
三月 21.4 19.1 17.2
四月 25.0 22.6 20.8
五月 28.4 25.9 24.1
六月 30.2 27.9 26.2
七月 31.4 28.8 26.8
八月 31.1 28.6 26.6
九月 30.1 27.7 25.8
十月 27.8 25.5 23.7
十一月 24.1 21.8 19.8
十二月 20.2 17.9 15.9
年值 25.6 23.3 21.4

十一月平均仲廿二度呀
唔好自己憑感覺就當係啦

之前有一年聖誕仲著短袖

因為你虧，仲咁大聲

樓豬做咁多年人 係幼稚園定小學生

土生土長腥香人

不過應該十歲左右

22度唔叫轉涼 請問係邊個憑感覺

前年唔到新年都唔凍
最記得11月有個周末突然轉涼
出去睇衫勁多人買嬲同外套
點知第二日即刻熱番
去到成12月尾聖誕前果個禮拜先凍咋屌

樓主要睇你幾多歲⋯

我細個個陣已經要著四五件衫返學⋯

今日最低都21度，會唔會係你虧？ 點做連登仔
仲要開緊風扇

其實係。11月會涼幾日又變返熱
之後個個會話11月仲未凍

以前香港冬天得幾度

結論：樓主弱智

痴撚線 小學個陣凍到低下d水會結霜

我小學雞個陣11月已經著緊羊毛底衫

我早幾日有開冷氣㖭
我自己都好怕熱
但係邊個頭先先話唔應該憑自己感覺 咁我同你睇數據，你又講虧唔虧

22度叫轉涼係你感覺啫